點解啲鴿識送信？

飛鴿傳書入面啲鴿點知目的地點去

養住

Google有一堆答案

其實動物好多自然本能
但喺人類無保留到呢啲本能

人類要檢討下